\section{ROS (Robots Operating System)}
ROS biedt een interface om verschillende programma's met elkaar te laten communiceren.
Hier wordt beschreven hoe ROS werkt, en hoe je het kan gebruiken.
Ik ga er hier van uit dat je via het \href{https://github.com/bartgijs/linux-setup-scripts}{installatiescript} hebt geïnstalleerd.
Je installatie wordt dan automatisch gesourced, en je hebt toegang tot het commando (alias) sauce, wat de huidige workspace sourcet.

\input{sections/ros_subsections/workspace_structure} \newpage
\input{sections/ros_subsections/build_run_launch} \newpage
\input{sections/ros_subsections/nodes} \newpage
% \input{sections/ros_subsections/topics} \newpage
% \input{sections/ros_subsections/services}
